[Sone]現在是少女時代!泰妍港場大發~大家練熟應援未??

歡迎加入/回到少女時代 SONE 帖
希望第一次入黎既您，
花少少時間睇下呢隊韓國人氣女子組合既實力
相信您睇完呢少少短片同圖，都會欣賞少女時代9個不平凡既女仔~!

지금은 소녀시대！앞으로도 소녀시대！영원히 소녀시대！화이팅！
現在少女時代！今後也是少女時代！永遠少女時代！Fighting！
Ji Geu Meun. So Nyeo Si Dae! Ap Peu Ro Do. So Nyeo Si Dae! Yeong Weon Hi So Nyeo Si Dae! Hwaiting !

正能量的發放 - Into New World(Live)

青春少女活力的表現 - Gee

女性的魅力 - Tell Me Your Wish(Genie)

啦啦隊的活力 - Oh!

壞女孩的魅力 - Run Devil Run

動感節拍 - Mr. Taxi

華麗造型回歸 - The Boys

動聽的聲音 - Time Machine

三人子團태티서 - Twinkle

US Hip Hop Style - I Got A Boy

可愛小貓 - Dancing Queen

現在是少男時代 - Mr.Mr.

相隔兩年4個月&#53468;&#54000;&#49436;回歸 - Holler

清涼夏日Party Time! - Party

變身復古女王 - Lion Heart

強勁節拍氣場攝人 - You Think

最佳的聖誕禮物 - Dear Santa (韓文Ver.)

(英文Ver.)

少時與SONE乘風破浪(9週年Fan Song) - 0805(Sailing)

成員SOLO曲目 :
『天籟之音』泰妍首次個人SOLO - I (feat. Verbal Jint)

春梅雨季 泰妍 - RAIN

Yoona甜蜜大放送 - 덕수궁 돌담길의 봄 (Feat. 10cm)

Tiffany舞動奇跡 - I JUST WANNA DANCE

破碎玻璃心 Tiffany - HeartBreak Hotel

壞女孩的愛情 泰妍 - Starlight feat. Dean

壞女孩的延伸 泰妍 - Why

紙片人跳舞 泰妍 - Why (Dance Version)

美髮新世代 Yuri 徐賢 - Secret

泰妍為SONE送上的禮物 - 11:11

印度舞曲 孝淵 - Mystery

突破忙內框框 徐賢 - Don't Say No

泰妍正規一輯先行曲 - I Got Love

I am not Fine 泰妍 - Fine

已離隊成員 :
JESSICA再為夢想啟航 - FLY (Feat. Fabolous)

JESSICA夢想啟航下集 - Wonderland

Wonderland Englist Version Dance Practice

預祝爆第789個post
上一個post:

少女時代成員簡介

(隊長)姓名:金泰妍 (김태연) Tae Yeon 花名:抽抽/抽隊
出生日期:1989.03.09 星座:雙魚座 Speciality:歌聲
"聽得見嗎?"：

姓名:李順圭 (이순규) Sunny (써니) 花名:活力素/小太陽
出生日期: 1989.5.15 星座:金牛座 Speciality:撒嬌
SUNNY點可愛法?:

姓名:黃美英 (황미영) Tiffany (티파니) 花名: Fany/帕尼
出生日期:1989.08.01 星座:獅子座 Speciality:無敵笑眼
笑眼即係咩?：

姓名:金孝淵 (김효연) Hyo Yeon 花名: Dancing Queen(DQ)/舞后
出生日期 : 1989.09.22 星座:處女座 Speciality:跳舞
Dancing Queen跳舞有幾勁?:

姓名:權侑莉 (권유리) Yuri 花名: 黑珍珠/蘿蔔
出生日期:1989.12.05 星座:人馬座 Speciality:舞台個性
Yuri幾有氣場?：[/quote]

姓名:崔秀英 (최수영) Soo Young 花名: 食神/長腿
出生日期:1990.02.10 星座:水瓶座 Speciality: 扮聲
秀英有幾貪玩?:

姓名:林允兒 (임윤아) Yoon A 花名:小鹿允/鱷魚允
出生日期:1990.05.30 星座 : 雙子座 Speciality:CF女王
雀躍既允兒：

姓名:徐珠賢 (서주현) Seo Hyun 花名:老小/忙內
出生日期:1991.06.28 星座:巨蟹座 Speciality:鋼琴
16,7歲彈琴去到咩level?：

已離隊成員

姓名:鄭秀妍 (정수연) Jessica (제시카) 花名: 冰山公主/西卡
出生日期:1989.04.18 星座:白羊座 Speciality:歌舞
冰公主既歌舞係點?：

想知多d少時九只既詳細資料？Click入下面個網址啦

線上觀看少時綜藝方法
尋找少時影片，可利用youtube小漫頻道

頻道【ing】,現在是Hoot時代

頻道【12】,大致為已播畢系列影片(如Hello Baby)

頻道【K1】,上傳KBS和SNSD日本前線報導的影片

頻道【M】,上傳MBC尚未下檔有關SNSD的影片(如Star Dance Battle)

小漫的SNSD世界

少女時代資源總站

Backdated Data Collection
[Sosius]少女時代資源站

[Sosius]圖片打包資源站

少女時代/Kpop有用網站

煩請負責更新以上Data的Sone打於空檔更新，註明更新日子

下載YOUTUBE片途徑
1)copy youtube link去，按download
有不種畫質的影片可供下載影片(low quality, high quality, HD 720p, 及Full HD 1080p),格式有flv和mp4
影片可以flashget/迅雷/ InternetDownloadManager等工具加速下載

2)Youtubedownloader HD，呢個軟件專for下載Youtube片,仲分左.flv,.avi,.mp4,720p同1080p

缺點:需定期手動更新

其他推薦少女時代必看影片
SNSD - Tell Me(原唱WG)

SNSD - Complete

SNSD - Mistake

SNSD Taeyeon - Hush Hush

SNSD - Chocolate Love

SNSD - Dear.Mom

SNSD & SJ – Seoul Song

泰妍 - U R (Onstyle TV MV版)

Unnies - Shut Up

Unnies - Shut Up (Music Bank Stage Version)

泰妍 - 聚集記憶的時間유희열의 스케치북 (Yu Huiyeol's Sketchbook)

少女時代 成員影像公佈

可以俾d唔識／唔熟少時既爸打,絲打認清d人先

仲有其他必看影片，有興趣既Sone打Click下面條Link啦

韓國每週四台音樂節目轉播收看

Mnet M!countdown，逢星期四下午5時正
KBS Music Bank，逢星期五下午4時50分
MBC Music Core，逢星期六下午3時10分
SBS InKiGaYo，逢星期日下午2時50分

少時成員及前成員SNS資料

【Instagram】
太妍：@taeyeon_ss (開通日期:130318)
孝淵： @watasiwahyo (開通日期:130503)
俞利：@yulyulk (開通日期:130614)
桑妮：@515sunnyday (開通日期:130707)
秀英：@hotsootuff (開通日期:140215)
帕尼：@xolovestephi (開通日期:140916)
徐玄：@seojuhyun_s (開通日期:141023)
西卡： @jessica.syj (開通日期:150201)
允兒：@yoona__lim (開通日期:150927)

【Snapchat】
帕尼：@stephanieyoungh (開通日期：160303)
西卡：@jessica.jsy (開通日期：160304)
太妍：@taeyeon3.9 (開通日期：160503)
秀英：@sooyoungchoi210 (開通日期：160419)
俞利：@yurikwon_gg (開通日期：160514)

【Weibo】
西卡：Sy__Jessica(開通日期:130623)
秀英：@崔秀英_snsd (開通日期:140215)
俞利：@YURIKWON_GG (開通日期:140927)
孝淵：@hyoyeon_gg (開通日期:141229)
允兒：@LIMYOONA90 (開通日期：151109)
徐玄：@seohyun徐玄 (開通日期：151129)

【Twitter】
桑妮：@sunnyday515 (開通日期：130707)
徐玄：@sjhsjh0628 (開通日期：131104)

【Tumblr】
秀英：已轉換文字為連結 (開通日期:160209)

少女時代sone基本須知：
呢個post主要係吸引唔識少女時代既人,係用黎推廣少女時代

1) 請尊重他人，任何情況下均勿在post內/M群內對任何一位sone講粗口或侮辱，或刻意侮辱9只及令9只與性扯上關係，以及利用9只惡意侮辱其他歌手

2) 任何情況下皆以不爆發罵戰為重任，各人鐘意少女時代的方式都唔同，表達意見方式都唔同，不要因此輕易動氣

3) 外來既假膠、抽水友一律唔好理，膠酒事小，做得sone就別計較

4) 每當有巴打分享野，而係有用for新post既，樓主最好加埋佢地名落去，因為都係大家好有心機既成果黎

5) 為維持post的討論質素，請各位勿在39頁前講關於1001既野

6) 好圖好link不彷一貼再貼，唔好因為有人貼過而唔再貼出黎幫手推~推post同時請保持討論帖質數

7) 如果引用youtube或其他網站既link，煩請註明link既大約內容或題目

8) 由於人數眾多推得很快，很容易出現有回覆比忽視的情況。請各位不要埋怨，並嘗試自推睇下有冇人發現。
唔想人地忽視自已便請將心比己，主動應下人地既問題，讚賞下人地貼既新聞/圖/link，咁樣互相協助先會改善被忽視既問題

9)發現QUOTE長度過長請係回覆時刪減不必要的字 減少QUOTE過長的情況

永遠都係少女時代 大家繼續加油

170608 鐘鉉agit 太妍後記
太妍坐在我後面 ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ 後面一直有個誰說 啊我們什麼東西都沒準備耶 每個樂器出來的時候都會發出 哦~ 的聲音 其實我還以為是媽媽 但是是太妍 ㅋㅋㅋㅋㅋ 臉真的很小 很漂亮 ㅠㅠㅠㅠㅠ cr:yejin06

170608 鐘鉉agit 太妍後記
鐘鉉說原曲一起合唱的那位來了所以才轉頭看 嚇到我了ㅋㅋㅋㅋ 鐘鉉說是最後一首歌喔~~ 太妍也一起 噢~~~~ 演出中粉絲們應援的部分 也笑著一起做反應ㅠㅠ cr:yejin60

留名 倒數2日

放一張610既1480
真心求接收
tg:

倒數

想問如果未買螢光棒同想博一博買到週邊，應該幾點就要去到亞博？

同問
好驚搶唔到兩手fingfing去

同問 小弟睇11號 會唔會10號就賣曬?

低於原價放11/6 980 2連
求下你地收咗佢啦
有意tg:

611 放 blockB Row Q 2連置裡
價錢可商議
有意tg

170608 鐘鉉agit 太妍後記
安可曲時 看到粉絲們都拿起應援手幅 所以在地板和椅子翻找手幅的太妍好可愛.....
因為是入場的時候發的 後面看到的staff就立刻拿過去了 cr:2fjwlakdy

泰妍阿哥戴綠帽

真咩 咩事

[慘絕人寰]比人放飛機
邊位大佬大姐好心要左張飛
唔係邊位

11/6 BLOACK A ROW M

HKD1400

抽同阿哥去睇鐘弦個SOLO CON~咁O岩戴左頂綠色既帽姐~無咩野

sorry講得唔清楚

想買官方週邊就越早去越好~因為唔會知SM準備幾多野黎賣~
如果買唔到又唔想手FINGFING~一係帶舊既手燈去~一係去亞博巴士站出口O個邊~會有人賣老翻野

買咩色 ?

........................梗係粉紅色啦....少時既應援色MA...........

以為solo會唔同

唔會啦~少時成員開SOLO都係用粉紅色

放
6.10 Blk A row J 6x 一張
6.11 Blk A row X 5x 二連
6.11 Blk B row M 1x 二連
價錢可議 求放出
有意TG asdf0309

見到啊哥同泰妍一齊就覺得好有愛
係咪諗多左

今天孝淵生放上台準備就先向我們揮了手，下台也揮了手；結尾的時候也是一下就找到大家然後不斷打招呼給愛心，旁邊的韓飯還用螢光棒拼成HY，孝淵看到笑得很開心😁 #然後舞是真的很累孝淵一跳完整個彎腰氣喘吁吁

係
不過佢抽同啊哥真係好似樣
如果佢留埋長髮呢個世界就會有2個泰妍

心動 想買埋10號場 $1480

啊哥寵到泰妍不得了 泰妍又寵佢啊哥 媽啊好有愛
當我痴線婆啦

後日就係啦 萬事順利

睇11號，麻煩晒10號巴絲指教要幾早去到喇

另外如果有舊手燈自己帶去，放係褲袋入面係咪會快過俾佢check手提袋

有張10號blk a row w，有事去唔到，原價連手續費放，有意？

買啦唔洗諗 同sone同抽抽一齊玩

我見ig有po話要預左冇週邊...
咩玩法啊 睇con冇週邊合理咩

睇11號 早去就一定，但驚10號已經比人搶哂啲週邊

各位sone打到時記得早啲去，應該有唔同站既人派卡
我都印左兩set到時派

留名

如果我係11號場 5點
ching認為幾點到最好

我好興奮我好興奮呀

仲煩緊帶唔帶相機好

有冇人今日會去機場接機

你

要返工，不了

一陣發生乜嘢事同你地LIVE吓

幾點機

好似四點幾，我晏啲問多次朋友先firm

收 610 blk C

有多1張10號block16近舞台飛
非黃牛 有意pm/留tg 盡快覆

收一張610 blk B 或者blk C

幫朋友岀兩日各一張 BLK A 原價岀 可低過原價
留tg詳談

推

推一推

想知望遠鏡帶唔帶得入去

痴線

推一推
係咪真係無週邊賣..

我想見到個樣而唔係一粒野 本身近視散光 一遠就睇唔清
冇影相功能應該得？

今日個look好靚

師兄你坐邊

來啦來啦

汽車推推

block A 但都想帶定

都買左鏡 唔帶好似浪費

我幾乎已經完全放棄左相機

韓站有圖
抽出發喇

嗚呀好靚呀

望遠鏡姐 相機無可能架啦

第一張

睇到呢幅圖我決定去接機

原價放6/11ab行

有冇巴打11號單機睇

10號 11號都單機

10號單機

有無人會去機場

11號單機

10號單機，11唔係

原價放611 680$
唔得閒去

人在

收一張6.10 近台 1480
唔好咁貴
即日可面交

2日單機

死野咁得聞

幾點會到香港 睇下趕唔趕到

巴打有無帶埋相機 捕捉金爺
好想去但要番工

單機巴打想唔想一齊入場

Of course la Ching

頂返緊工

金爺坐KE601?

係掛

有無人知道聽日會唔會有週邊買

唔肯定有冇週邊買 有就早三四個鐘啦
入面應該好多人派卡/手幅 排下隊拎都應該hea到啲時間
不過入面真係冇野行 好彩就有Starbucks /pcc 位坐下 唔好彩就坐地下 （上兩次con都係咁）

我應該1-2點去到然後搵靚位等人黎拎卡

去梗機場

就係應援物 ？

唔係呀
演唱會應援物會擺喺你地既坐位到 因為未必個個都識喺場外拎掛
出面派嗰啲係sone 自製既野，當紀念品咁 多數都係卡仔
唔知抽con多唔多 但一定有人派 到時可以留意下

大鑊搵唔返之前棒螢光棒
太耐冇黎開con喇佢地

去機場嗰d其實要喺邊到等佢 我見有d人喺b閘個通道位

收611， blkA,
tg Taeng309

2日都單

想問下各位巴絲打有無

呢張第一幀圖既高清檔

接機既人而家係樓下定等

有間衝左出黎講即場賣
主辦咩都冇撚講

有冇sone打有多枝螢光棒可轉讓
唔想買老翻

正喎 12點去排買唔買到

我個frd幫我帶左好多正野返黎

here

係咪黑膠？
Btw email

好靚

咁多野賣? 要早d去lu

冇所謂

成功見到兩面 但我影得唔好 等其他sone upload靚相

希望11號仲有貨
12點咁早

淨係見到頭頂同一隻眼 好懷疑咁亂係咪真係有人影到靚相
btw接完好想睇埋610啊

係咪好多人

611 一支公去睇
有冇tg gp可入
大家到時交流下咩位置有應援物拎

大概一百個咁上下 但係保安個個欄欄左等卜戈

抽心情好靚

好心情唔好俾佢停

611 放 blockB Row Q 2連置中
蝕放 1900@2
有意tg

我以後唔撚接機

Why ?

好心情就good啦

俾人撞?
睇接機片睇到我好葡萄

我係今朝9點到機場，第一個到。跟著最後食撚左空城計。唔好話出相，影都見唔到。
好失望

我都比人fake左

心很累

我都係被fake其中一個
但係發現中計後即刻跑樓梯趕得切睇到頭頂
我走果時大堂仲有十幾人

比人放左三次飛機喇我
推一推

611 一個去
如果想有個伴入場/拎應援物或有group可以加我
我大約三點到
tg: ching128

係咪要帶定手燈同粉紅螢光棒

你地以為好似朴信惠咁唔走vip?

帶定啦 官方都唔知有冇 或夠唔夠

帶定 定場外D阿叔應該都會有賣D 山寨既

係保安有心fake我地
一開始大家都係vip通道等
後尾有人移走樓下vip通道個欄 大堂又出現一班保安同我地講話應該係大堂出
全世界就比佢地呃哂上去 連記者都係
點知最後係返vip通道出黎

第一次有幸睇到
粉紅手燈都冇枝
希望有

抽更左ig
好可愛 綠色果隻野

真係好可愛

同抽抽同一片天空

好開心 好興奮啊聽日就係

後日就係喇
抽抽去到邊都係同一片天空

可以過兩日發夢既時光

之後就會奶野

演唱會後遺症

今日香港空氣好清新
同抽呼吸同一樣既空氣

好期待

今日熱都熱得開心啲
有抽抽既天氣

貼依幅係床邊塊牆上面，朝朝一起身

9點到 等全日見唔到

HAPPY FRIDAY

大家聽晚後晚要盡情嗌 唔好帶住遺憾走

抽抽個仙女look

通常週邊係開場前幾耐開賣？
想預時間聽日買

利申睇11號場

你睇完就會知我講咩野ka la

官方會講幾時開賣

聽日就係 但一d實感都冇

仲會講嘅咩 咁炆

之前都會幾日前公佈周邊消息
呢次個主辦聲都唔聲下
而家都唔知係咪真係有得賣 都係得小道

點解香港搞親韓con嘅主辦都好西咁

我記得前兩次少時con都有消息嫁
係今次個個唔知搞咩

無ka wo，係睇佢講唔講，官方唔公布，由其他人公布你都信唔過啦

抽好hyper

帶定喉糖

上水時間

我都好想買周邊

why大家要落力應援 記得dance break要大叫"金太妍" 8次啊

應援link

咁真係要睇完先明

我神早睇過why既live版，都聽到觀眾係咁嗌kim tae yeon，原來係應援黎

有冇11號單機巴絲一齊早d去會場？

我10單機

11號單機
諗住十二點左右去如果買唔到螢光棒就同出面啊嬸買翻版算

10號單機一個人去

如果有11號單機但唔介意一齊早d到會場嘅巴絲歡迎揾我 表示第一次睇kpop con乜都唔識又單機

聽日Q行好緊張

有冇sone可以幫我買定官方手燈（如有），聽日有野做應該四五點幾先到 會比番錢你

特登出去買左螢光棒

我都有諗過，但會唔會fingfing下熄左

咁就4年
派到上場

唔會 3年前睇少時個陣買左 到早幾日拎返出黎仲有丁屎咁多電 都幾好野
已換電

是但買左枝粉紅色 好驚伏野

SAME

我個枝死左

冇電咋掛

我都有 竟然仲用到

我仲有到屎咁多電 要換電
好耐冇換電 唔知電價
幾錢粒電

換左都開唔到

我都怕趕唔到 五半屯門飛出黎
求搭單

好平架咋 我早幾日拎出黎好記得MODEL

AG13 / LR44 都得

咩周邊消息都冇 都唔知預唔預早啲去排好

手指燈唔識換電

頭先係日本城買，$12.9十粒電，圓形細餅仔

建議大家到時買唔到官方螢光棒都盡量係現場搵啲啊嬸買一樣樣既翻版
唔好是但買啲太粗／太長既 會影響到成片粉紅海既統一效果

今次阿嬸好賺

有冇巴打去做阿嬸
賺死

唔該

屋企得紅色手燈，有冇可能變做粉紅色

幫襯阿叔阿嬸啦

成千蚊睇場concert個少少錢唔好慳啦

全場得你紅燈你到時同自爆無分別

官方螢光棒起碼有紀念價值

當我冇問過

有冇巴絲聽日早兩三個鐘去睇定有冇野買
利申：單機

1200 放一張11/6既 1480飛
因為朋友突然去唔到
row R block A-37
tg:jackyyiu0418

附個靚圖

唔該絲打

之前睇幾次少時買落D正版老翻全部都用得

明日收工買定後備電見女神

手指燈呢....我唔敢換

白色手指燈係咪唔會自爆 屋企都有

我買開好多手指燈用嚟比模型情景之類用，唔唸住換到電所以帶夠2粒手指燈有備無患，上次睇張學友都有粒可以用

I'm ready!!!!!!!

頭先我攞返支喺網上買返嚟嘅手燈出嚟
一開閃閃下嚇死我 好彩而家冇事

我有枝Butterfly Kiss俾我係台場揮鬆左 從此就著唔返燈

個個係度曬手燈
叫第1次睇con既情何以堪

same here

右邊嗰支幾時

突然想睇埋聽日果場...但我又係單機...真係唔知去邊揾飛...希望第一日唔好賣晒啲周邊,留返啲後日俾我呀!

日本Sone Limited Party

利申：聽日會早到去睇下有冇週邊買
若然單機既sone 可以join埋一齊
[size=2]單機睇哂兩日/size=2]

好靚啊

有去香港場既sone可以入黎tg gp吹水

追下po?見有sone急放飛，或者呢到

兩場都睇曬

molamola聽日最尾角落頭
有冇人有望遠鏡

抽到兩日d飛都超正
10號A A
11號A C
10號個位算近舞台
11號果個重要係最近舞台既欄位第一個,冇人可所以阻到我視線

下次都係買package算

我有一張聽日1480
原價放俾你

你令我十週年韓con想試下買package

如果飛去睇就抵啊 包埋酒店喎

不過我見佢md都好多下,好多人買卡包都有貨,仲以為之前d場已經賣哂

我想要980 only ...仲要聽日去機場面交...放工即刻趕過去...連燈都無,可能真係要幫襯嬸嬸...

我有6月11 980 平放(低過原價)比你啦
tg:

我個FD比人放飛機多咗張11/6 $1,480飛
有冇巴打肯接收
11/6 Block A Row M
$1,300放

有意請tg:

點解各位既手指燈可以keep咁耐
我個支送完機當晚都爛左
Btw 聽日會早去會場 到時真係有得買周邊 方便既都可以幫手買螢光棒既

幫我買兩支好嗎 五點先入到去，唔會走數，走數生痔瘡

skymusic有官方週邊賣

其海外場週邊不嬲都小過韓國場 仲要呢張圖仲要係殘體字
而且上次台灣場都只係得lightstick賣 我覺得香港都只係得lightstick
雖則我都好想買埋其他野

skymusic ig 係post呢張 我見上個post都有人放過

有冇單機sone尾場一齊排下隊吹下水

㡬點去排週邊好

尾場單機

+1

倒數18小時

手指燈唔見左

得支粉紅色螢光棒

各位手足, 聽日亞博見

Same
好彩4年後仲著到

611 block B 置中2連
蝕放1800@2
有意tg

追星套裝check! 仲差件有泰妍字的棒球衫,11號先帶

究竟有冇周邊買嫁

有冇sone會要今晚 1480前排位
有事去唔到

有啊

香港價格但用殘体字，SM我屌你老母!

原價?

可以就最好
我係以前舊登幫手開post既delay巴打

諗住幾點去？？

應該3點到

有冇巴打已經到左
見到都幾多人排隊

幾多人

目測過左60-70

禁驚
趕緊過黎

放今晚1480 A26區 第2行

有周邊買?

咁少 仲諗住會過百人tim呢個鐘數

可能好多人唔知 垃圾主辦又唔講

唔知
睇個樣似有

睇情況 似係 skyxxxxx 攞左 週邊代理

主辦無份搞 隻字不提

仆緊過去

有週邊啊 應援棒每人只可以買一枝

各位sone今晩應援加油
利申：聽日個場

巴打有意呀！ plz tg: aud37

係咪有姐同tee賣

遮

有

想問螢光棒係咪一人限買一枝？

對對對

係呀

無筆寫紙仔

寫血書

會唔會係咁

問前後sone打借

冇人做實況

4點先入黎會唔會無唒

佢俾你即時寫

每一樣野都只限買一份？

趕緊嚟 仲有冇得賣

唔係
應該淨係手燈

自己一個單機揮手

係咪好多人 臨開場先買買唔買得切

我見你地個個都帶燈入去 我想問唔會有應援物資派比我地? (即係直接擺係個位道)

燈應該夠貨掛？
希望聽日去到仲有brochure賣

排緊隊買嘢

有冇sone打派卡仔

想知現場有冇抽站派卡 手幅果D?

Butterfly kiss啲貨都有

而家多唔多人排
我驚買唔到

排緊

而家先放工飛過黎
仲有冇野買

淨係想買場刊同燈

但依家咁早，一個人去on99

好多一個人

好多賣袋啲袋好靚

喺樓下偷聽緊抽抽rehearsal

係咪已經好多人?

仲有貨，sm想散貨

好多大陸人係到賣膠袋

圍哂圈圈咁係做乜

大家今日玩得開心D

今晚有無舊sosius巴打著2.0去睇抽啊

超正，有印hong kong

點有

SM個travel package

現場都有好多人係到賣螢光棒
遲黎都應該唔駛怕冇

我果支冇電

宜家先入去會唔會賣哂

週邊係邊個位

有個fd做工作人員 好撚葡萄

翻定正？

佢識韓文？

我見fb話可以用信用卡？

現場寫現金only

咁2手fingfing就算 入到黎先買 6點幾先入到黎

反學大家都係讀韓文系 但這些機會
最新消息，女神岩岩到，準備綵排

佢地個價好撚炒

巴士啱啱入到機場範圍
d野賣曬未

啱啱借完望遠鏡

大家可以去週邊攤檔對面拎小卡

補圖 大概位置
地下擺左盒朱奶 見奶如見人

想問有無嘢係賣哂？

過左黎拎啦 多謝sone打 卡好靚

我唔喺現場 不過tg group 話暫時扇同postcard都賣晒

多謝支持呀

賣幾錢
諗住聽日買唔到官方嘅話 翻版都照殺

唔該哂
等陣仆到入嚟買完周邊過嚟攞 留返兩張俾我

好似仲有好多 應該夠派
唔夠聽日都仲有得派

3號賣哂

聽日個場有無人放飛

拎左 好靚 thank you

收四點都唔知趕唔趕到

現場有人扮無臉人

而家先仆緊入機場, 想問下白Tee賣晒未? 有冇sone打可以幫手買件? 我tg: hkk595

想問2號 Brochure 入面係有d咩？？

場刊 入面係相黎

現場實況

好彩早黎買到場刊

但其實個clear frame係咩

聽日仲有冇嫁

透明相框

好老定諗住支螢光棒係到

點知搵唔到 搬屋時唔知放左係邊

入場要過金屬探測器 堅唔堅

希望6點黎到仲有

已經見到有狗係到

都唔知聽日點運碌炮入去好

大家 演唱會開始左 拜託 希望

唔好舉 手機 相機 多過舉 手燈

好驚今日乜都賣曬

架巴士仲喺度兜緊

6點幾先去到係咪碌柒? 整係想買light stick

真係狗 ? 炮1 定係爆炸品

狗係咪淨係check到毒品

百幾蚊支… 不了

有冇 Row R 3x 位置嘅sone打係度? 不妨相認

有冇人知會場有冇人放緊飛

wa 好大

完場應該會爆post，必要時要開住個無post頭既post頂住

小米尿袋會唔會比人當爆炸品

白拍棍好似唔比帶

去緊亞博啦... 好緊張呀

宜家出發緊

巴打係小抽抽之家嘅人？

去緊喇去緊喇 為求快 不惜搭機場快綫

有 不過係一碌棍個種 好似唔一道門

大家小心俾保安扔你出場，佢依家一見到你好似有影相既行為就好似當你揸槍咁即刻衝入黎，當然大家可以唔讓路俾佢地，如果有保安大大力推開你記得唔好跌親之後報警

應援野邊到有得拎？

利申未到

咁惡咖 話說朋友上次睇其他排左成粒幾鐘先入到場

想問一問大家，如果而家手上仲未有飛，衝入嚟買飛，係真飛仲要唔貴嘅機會率有幾大，我只要一張，我諗今晚多一個人就多一分力量，所以我打算入嚟亞博搏一搏先

係咪仲派緊？

應援放係你個位度咖

爬文 好多人放飛

你入到埸你張凳會派應援野俾你

其實blk c係咪真係距離好遠好遠架

小抽家派卡宜家係subway對面
見蛋黃哥袋如見人

其實 乖乖地 睇show聽歌咪可以

點解講明唔影得 但又要怪人捉你

係subway對面

好緊張 有無人座第一排 say個hi

我有1張1480呀
如果你唔嫌棄係row x seat 15的話

巴打你盒朱奶仲喺唔喺度
點先搵到你

轉左subway 對面
旦黃哥 袋仔 做記認丫

問題係佢捉人唔緊要，但係為左去捉人去推開人做乜事

保安又係衰既

台場果啲都會衝埋黎 但係唔會推開周圍既人

有冇巴打有官方手燈多
上完堂去未到已經賣哂

唔係到啦😂
認蛋黃哥袋啦😂

今曰都未入 今晚就知
利申聽晚 好想拎炮

手燈賣曬...唔通真係要買大陸人個啲？

而家先係觀塘等緊車 姐係手fingfing入場

有冇人知幾點開始入場

官方手燈賣哂但出面好多人賣緊

買左出面果d 又有金貼 睇落幾真

有冇人有真既賣
個d 應該假

聽聞好似一模一樣

好多阿姐叫人買

幫左個後生女買

卡片套賣曬未

假既都要買架啦 唔通唔買2手fing fing咩
有無人知幾錢 出面填果啲

我聽到係$120唔知真假

官方手燈賣曬喇？

點解會有嬸嬸買package

賣曬啦 好多姐姐嬸嬸聊你買唔知高仿定假手燈

有個嬸嬸賣60蚊

觀塘出發!

現場仲有咩周邊買

巴打搭咩車

狗好似for毒品 爆炸品 如果搵佢閒相機 咁多人 會唔會error

唔該哂
不過出面賣既都唔方係真 雖然似一樣
但電無真既咁耐用

無睇幾年 原來班叔叔阿姨盡責左咁多

邊撚個天才話係閒相機

菲林可能聞到既

大家都好似岀狗就入唔到相機咁

左上角個個官方既？

A 車司機唔記得左要去博覧館

唔係

真係天才
係都要拎相機
陣間比保安趕出場唔好怪人

冇人影邊有圖睇

睇乜野圖
你去聽歌定影相

點解要睇圖...

我個架都係

問問大站們
我比唔到答案你

好似係唔經

可以入場

如果有show就應該會入埋博覽館

由4點半至6點有d 會經
我問司機佢先搵野黎睇話"係喎 "

先坐緊車炸 等我呀女神

有無av既巴打

派卡個巴打仲係咪度

入場真係check得幾嚴

有冇搜身

拎金屬棒定唔知咩掃一次身

我唔洗bor

其實680A-L 個位置都唔太差

有冇人有叉電缐 尿袋

用上次girls and peace個枝定出邊啲假貨好

仲未有飛，但入左嚟，真係乜都無啦…啲周邊，應該連聽日啲貨都無，我估

而家四圍行，睇吓有無人叫賣

得android線

mola mola唔通要買假野

我全日都唔喺到 係我朋友
我聽日先去

我有飛呀 你係咪要呀？

有無人係坐緊A-J 37 38附近
睇得清唔清

1480位

冇曬周邊？仲諗住買返支正版光棒

唔啦…我聽日果張同你個位一樣咁偏，俾快達票呃左，我諗買唔到就返歸算

二樓週邊附近好多手燈放，我望落係一樣，130
d 嬸嬸燶左

岩岩100買左枝

subway 附近仲有人放飛

真野?

有冇打巴一齊入 block A b右邊

我就到 睇埋仲有冇螢光棒賣

有好多人兜售呀 但我都未買

岩岩落左嚟，揾唔到呀！

A-J 39

仲有冇聽晚嘅飛
跪求

你睇twice算啦

仲有想問下枝手燈冇電 係邊到有得買？

咪咁 少時我中意左5年 冇得比

你喺邊？我有電多左

TG:tyjy309

有張blk b飛多 650放
留tg

勁早入場

好彩有帶望遠鏡

聽日？

今日

R

有冇人row q

今日我冇去
我覺得自己好on9 因為手燈冇電唔去

有咩可能趕到

...........

Q 行仆緊黎

我係另一邊😂

我聽日場 純粹想知嗰位清唔清

咁你响邊，我過嚟揾你

幾多號

暫時爆唔爆?

2x 係咪你前面

做咩左邊起曬身影相既

抽阿哥

泰妍屋企人黎左

仲有好多空位

以為咩明星tim

1480仲有好多位

山頂位無想像中遠

堅 夏妍有冇黎

求等陣唔好有人企起身
如果唔係後面d人睇乜

抽哥好慘 比人捉合照

24 ？

Row T打概幾遠？

大概

好彩15年去睇抽嗰陣野生捕獲左

Row h?

J

唔係 你24？一陣hi勁你先

就黎開始啦
出盡力嗌

我左右都未有人坐

唔係24 我20

我28

見到你呀巴打 ip都唔洗check

巴打已經自爆

中7巴見到你了

前面都好似爆哂yup##

買左聽日BLOCK C 唔知聽日可以仆到幾前呢

我都見到巴打

88號係咪等食屎

咁block B row G 睇唔睇到人影嫁 好似好平咁

Blk B rowA大約咩位置呀

好豐滿

聽晚場係咪買週邊無望

同樣想知

gg了 頭先去skymusic ig睇佢覆人話手燈聽日唔會返貨

唱sweet love 做lonely night應援真係世界級

咁姐係要幫襯阿嬸

wtf 仲諗住買翻枝有無巴打有多枝可以放

舉左兩首手指燈

好柒

局食阿嬸老翻

真係柒

想問下今日去個啲
Check 袋嚴唔嚴呀？
係咪就咁打開睇一睇就算？

想問下有咩係唔可以帶入去嫁

氣氛點 抽抽係咪enjoy緊
見你地講到好似好混亂咁

有無巴絲帶到望遠鏡入去聽日坐山頂

聽日先去 冇螢光棒 希望買到

金屬檢測器

賣哂既週邊唔會番貨

如果見到相機？

求收611 blk A 咩位都得

有個女fans逼泰妍哥合照 屌

抽哥哥係度…抽個心情會唔會開心D

check 相機用？

11比11

無人識唱…
個key難就……
failed

仲轉埋
尾已爛

我懷疑場內女仔多過男仔

香港

發生咩事

係咪可憐港sone 咁快就播vcr

希望應援站今晚開會…
睇下聽日改唔改encon補返今日既失誤

今日點fail法 但聽日冇唱歌 鐘意今晚應援多啲 但我睇聽日

我都想知

柒出國際系列

本身話唱mmly唱到播vcr…第一次甩甩地，第二次還可以不過細聲
之後唔知係咪見唔對路所以轉嗌kimtaeyeon

抽抽幫港場兜返個failed 好暖
但已經柒出國際

香港站係尾站…點解要衰

個翻譯好鳩
我做都好過佢

點兜

話多謝大家呼喚我先出到黎唱fine

咁樣衰

11比11 豐滿 個翻譯

班人係咪諗住有2安

咁都想有2安

點解三多水首歌唔唱又唱lh

停歌趕你地走咋

識真好難跟mmly

屌我坐row v 我隔離條友全程好似兵馬俑咁
一係就撳電話 又唔應援
我懷疑佢炒燶左局住入場
屌你老母難為我食炒睇
點解我隔離唔係sone打

頼死唔走嗌encore有點..

好難會做到吹2下就開始唱囉

太靚啦

本身個節奏都難

最後都係kty kty

Stress 同Why好high

想問個con最終唱咗幾耐?

btw 第一次聽金爺live 好屈機 金爺第1套衫好靚

2個半鐘左右

其實慢歌都歡呼，好似有d怪

btw左右兩邊條友都好多野講，好似跑馬咁

第一個met飛同比條粉紅帶你
第二個check袋
最後一關金屬探測

聽日一定要挽回聲譽…
唔係連貴人個朵都無埋

盡左力就算啦，好彩ktykty果時都好堅持，唔係就真係

UR 得一段仔，好唔夠喉
同冇time walking on memory
如果有機會唱ost就正

出左黎

真定假

應援柒到摺埋 支老翻應援棒竟然捱唔到最後

我以為佢會唱成首
聽到佢一句都眼濕濕

柒出國際

我走左了

最尾啲音響

最尾個耳機係咪無聲

咪都冇

耳機好似一直有問題

彩虹係幾靚既

lonely night 好多人記錯歌

抽搞左好多次耳機

呢個真
一開場就 UR 對眼濕左，但係嗰段仔真心唔夠
同埋可唔可以換左個翻譯
豐滿 vs 滿足
同埋好多意思唔同左

前面係咁企起身屌你老母

Thanks

佢仲要話用左幾多時間預備，好感動
好慚愧就真

真心定假膠

有冇巴打可以放多支燈出黎
同埋週邊仲有冇杯賣 想買番隻

真心啦 對面個幾個男狂企

點解可以全場舉機拍片

都唔願意舉下手燈

手燈 郁 同 唔郁 個效果差好遠 知嗎

禁手機又有 單反 無反出動哂 對焦大聲到

VCR 時間 播返自己拍片黎聽 痴媽筋

其他海外場比人叻既地方唔係 應援齊幾多

而係 所有 sone 都enjoy 演唱會 多過 拍演唱會

可能有人話 呢個係自己 權利 制造 自己回憶

但抽抽眼中 個畫面可能係 粉紅海 同 手機 mon

各佔一半

港巡 都有可取 就係 唱歌夠大聲 同準少少

杯仲有 聽日早d去啦~

有冇帶到普通相機入場，唔係大炮果d?

咁金爺話開心可以企既
同埋一排企就會後面所有都要企

快歌個陣後面有大陸撚叫人坐低 sone表示睬你都傻

勁多人拍片同影相
真係不知所謂

佢無講個時都企 想影個彩虹海無啦啦幾條友企左起身

yes
香港人真係隔住個mon 睇show
前後左右d 人都一直影
黑人憎

完左？

我隔離同前面郁都唔撚郁
無燈都算 彩虹應援比埋枝棒你都唔fing

2017年6月10日
於少時女代泰妍演唱會上，少女時代粉絲被正名為：“蘇牙”!

好想問3千幾同1480 d人做乜secret 嗰陣舉白燈

我連手燈都借多支比隔離 開場見佢無

都係長舉手機 夾住支手燈 痴線

今日唔捉影相 聽日 等見 大炮 同埋

連拍快門既聲啦

每個人都有私心 但係 尊重下人 尊重下自己

對住呢個翻譯真係嘔血

自己聽都好過佢

次次都係呢個翻譯

想同大家一齊發夢 有冇人記得

680右邊
後面成排死魚黎

估唔到咁鬆 成班手機影都完全無職員叫下唔好影

係sweet love

Sweet Love?

係咪有譚仔口音果個

我借左一支比隔黎個大陸女仔 當我見佢開始拍片 我同佢講放低電話好好享受...

佢竟然聽我講

多謝大家call我出黎唱fine

記錯

跟本plan好出黎encore多一次既 抽俾足面啦

好想睇抽影張相會唔會有自己個樣

呢個翻譯真係好垃圾

巴打你 功德無量 感化到人

連內地同胞都做到 港sone 仲係 自私自利

唔係要 攻擊 自家人

係我身在外地巡迴既時候 韓國 台灣 都好好氣氛

成件事 唔同哂

Fine一定唱嘅

主打有無理由唔唱 正確黎講香港場係無encore

聽日睇

我覺得泰妍係想我地企 雖然企既話其實我就睇唔到 不過佢想就照企
翻譯真係垃圾 點解唔會對個concert做下research先 譯得又怪
仲有 啲人連sweet love同lonely night都唔識分 就唔好亂咁開白燈啦 救命...
彩虹海就真心靚既 希望感動到泰妍
time lapse個到點解要再唱既 我唔係好知咩事

我隔離個強國人好落力叫雖然有d臭
但另一邊個ol全程玩電話
燈都唔買

不過咁講rain又幾好

係Block A帶頭應援果兩個女仔叫人開白燈
佢地自己連sweet love 同lonely night 都分唔清

唔好咁講啦…香港好難揾人，要雙語互譯弓3無咩鄉音，唔係易事，大陸就多韓國人過去揾食，香港係比較少

耳機出事

真係好無奈 抽抽都講到明觀眾既反應會影響佢既演出...

呢啲因為上次solo con唱左所以今次就冇啦
應該廢事啲內容咁重覆

聽晚唔知成唔成功叫番泰妍2次encore

所以有時我覺得唔開港場幾好，唔洗俾全世界知我地柒，我寧願鋪鋪都扔成皮野去飛仲好

最尾有無出到黎？
雖然lonely night個應援提早左
不過彩虹應援真心正
望返後去見到都好surprise

仲諗住聽日買fan light

其他地方有冇

希望聽晚有2次encore啦

出左幾次事 抽抽一開始黑面 之後勉強笑

Last 一場希望有啦

台場有一次 不過應該真係要好齊心嗌....
出來影多次相 講下野咁

希望

我見最尾金爺有d想喊咁

台灣尾場 泰國都有

見多眼都真心好夠
一完場個個都衝住走
正係啲人唱完首lion heart無料到就走
真心想encore就咪撚走啦

無錯丫 台場三場 硬食黃牛 無悔

但港場真係 唉

我最記得三巡 抽抽話同我玩水

但台下我地既相機太珍貴 唔敢

我當下 呆撚左 有無搞錯

偶像出哂聲 都仲舉 究竟做咩9野

我等到會場開咪叫走先去
定其實可以繼續等架🤔

有冇巴打知佢後尾有冇出到黎 我大合唱完lion heart 之後就走左 好想知佢有冇出黎

照計就應該無…因為聽日仲有場…

應該冇，佢廣播左幾次趕人走，我先走

會場都開到咪叫我地走
同埋開左咪都講定係完啦
費時死纏爛打啦

大會開咪趕客

好想見多佢一面

真係唔知D人諗乜野

有機會去台灣睇
氣氛應該正好多

開頭都係因為無廣播 仲係咁播歌
大家先繼續姐 之後人地都開幾次咪叫你走唔通仲留係度咩

應該話有機會都去海外場睇…

佢開左咪叫我先走都係
開得咪就唔會出啦

如果聽得明韓文既話 去韓場最好 真係有對話
覺得港場抽講來講去都係個幾句 又成日聽唔到我地講野咁

抽話對下次已經有計劃
可能係港場第一站

好想知點解會揀fire做應援

玩四面台
糽館

紅

今日個彩虹真心唔錯

韓場 Day 3 都係應援 fire 紅色蠟燭海

機海死魚場…拎黎做頭場熱身算
港場做尾站真係回憶破壞地

想去韓場，但係這些機會
香港sone講嚟講去都係嗰幾句，抽抽應完再比個翻譯攪一攪又變左 another story

rain 紫海…

無

我果邊冇乜人拎機影，最多拎手機影一兩張

對好多sone嚟講可能會以為$m重視香港

坐我前面兩條友 一個全程電話拍片 另一個唱fine個陣竟然開facetime 仲要遮哂後面d人 真係屌咗聲

有無人知場外賣既persona tee係真定假 200蚊
利申買左真野

最尾想二安果陣雖然有好多人無走 但大部份都係企係度得 得少部份人叫到氣都斷

假，d字核突好多

係喎 得我一個叫 其他係隔離食花生

留名睇聽日encore 應援fail

好彩附近有狂飯一齊癲
個人感覺好玩過韓場
抽睇落心情幾靚
唔計壞耳機個陣

邊個fake舉錯白燈
我附近啲人都feel到唔對路
之後將錯就錯舉晒兩首

好似叫慢少少會持久啲
大家叫得好快 好快唔掂

唱lion heart個時大部分人企係到望

Rain應該唔會搞錯啦掛

其實今日彩虹好成功 香港sone唔好放棄 仲有聽日！

encore都易好多

不過睇得出今日有好多都係sone 唱歌 嗌應援都幾齊

同埋讚我地rain do 得好

我都有唱

如果最尾我地唱rain 抽都有機會出黎

我指encore嗌 서랑해요 김태연 嗌到播vcr

我係啱啱坐係你右邊巴打
走左去同fd坐

Mmly 太難搞
Kty kty 係就係hea左d
不過都好過繼續甩beat

VCR 可愛到爆

你好

其實i/rain實好過mmlu
Mmlu好高難度

終於搵到飛
聽日自己去好驚

十一對十一其實都ok

大把人自己一個

我今日都係自己一個去

手燈賣哂 聽人會唔會半個場係黑海

真係好多自己一個

聽日繼續單機

紫色瑩光棒勁fail
一係唔光 一係變哂粉紅色

點解會賣撚晒架屌佢老母

why 大家都有嗌8次kty

效果唔差喎

一定有留貨聽日再賣

我都係自己一個
我隔離個炒飛友都係自己一個
我後面兩個都係自己一個
我右邊隔左條行人通道都係自己一個
唔知係咪無人陪所以都係買680

咁少貨

有無聽日A-J 36巴打

嗌到喉嚨痛又冇氣 隻手fing到痛 好high 好爽好正

瑩光棒係到時提供埋？

紫色區好多螢光棒fail 前面個女仔個支爆左
有d係派錯左顏色

yes

會放係個位到

有去韓場既巴絲 帶埋蠟燭啦

連續三首high歌 high到飛天

好多爸爸媽媽陪仔女睇，但又幾投入，好溫馨

我應該係拎紫色但係啪完支野出黎係紅色

其實我個碌都好暗

不過睇相 overall 效果很好

FF緊有十週年港場

當紫色果part都係粉紅既話係ok既

我係前面睇唔係幾睇到blk c啲紅色

我以為係唔夠光既粉紅

其實慢歌，我估抽真係想我地專心聽，多過唱唱下歡呼，好怪

原本都係諗住聽歌就算
跟住聽到hands on me即刻舉高隻手

cover up

附近有大陸撚唱 K

個幾首high哂

一唱high歌 要即刻彈起身

cover up
演唱會梗係企起身睇先開心

原價放1480飛
Tg: ronaldgorrr

聽日rain就會知發生咩事

之前幾次都睇開企位，坐係到有d唔慣

變晒淺粉紅

我驚勁多fail變左黑咋....

轉自ptt

原來係咁靚咖

我都冇諗到咁靚

係咪AG行20號絲打？真心respect你

低於原價放611 blockB置中單位飛
有意

唔知有冇人係前面左邊ae/af位
有兩個女人坐足全場

太多內地女飯啦，

見佢想炒飛但係炒窿咗心裏想暗笑，但係佢哋唔郁又好似唔係咁開心

個台同啲位隔太遠

Me? 只係AZ panel前既sone

但真係好灰 等睇比啲人話 自己有權影

呢啲人永遠感受唔到 揮足全場手燈

果種滿足得黎既肌肉酸痛

連抽都開聲話太遠

我隔離都有個
最後encore 嗰陣早走埋陰公豬

Fine都唔聽，走寶

我前面有對情侶 條女由頭坐到尾西面西到傻

Blk b row a會唔會好遠？

好彩坐正延伸台前面

book場果條友炒左佢啦

唔知點解係hall 10開

呢到香港呀唔通講蝗語咩

個人最中意就係UR同secret
但係UR做佐開場好短
secret就正啦成首都算靜

有無人知聽日十一號有乜應援

坐88係咪姐係好遠

我想聽哂成首UR

後block a row z一行 唔差 勉強睇到

我今日就係block a row z

全團同抽solo唔係同一級但係同一個場開肯定有傳媒會亂作野

撲唔到飛，原本諗住搭巴士走人，點知出去之際又有返希望，原本都無諗住坐得前，但張飛係1480，但都好過上快柒票果張，我諗我無可奈何都係揾其他渠道買飛，呢個係香港嘅死症，香港娛樂事業十幾年來都咁退步同被動唔係無原因

好想送件禮物畀泰妍, 作為港場紀念, 有冇人知點樣可以交到畀佢? 一完場即刻俾石Q趕, 連主辦嘅工作人員都見唔到

扔上台 有人咁做

見到佢有係台灣攞返架玩具車走就覺得 如果香港都有樣嘢俾佢攞走就好啦

thx
想問應援物（三色螢光棒嗰啲）係咪入場會派？會唔會話派晒就無？
粉紅色係咪用返13年少時concert嗰枝都ok?

個面具?

入場你坐個位上面會有

會放係位到

成個演唱會，就係睇前面d 人個背脊 咩都睇唔撚到

台灣泰國送既野佢都有post story 香港...

唔好
有機會整親佢

真 個台矮 啲位又冇高矮 一企就好難睇

掟上台唔係咁好, 一來驚掟到泰妍, 二來向台上掟野呢個動作本身其實係對歌手嘅侮辱

抽都叫唔好掟上台

如果交俾中間set音響啲人有無用？

如果坐block b嘅睇下會唔會見到小胖/ming ming經理人好過

我坐AE 應該係佢地兩個後面
成個zone得佢地兩個死狗

頭先post左手幅
一張咁大把

大家講吓啲開笑嘢仲好啦…仲有聽日咖嘛
希望聽日可以一反傳統，叫到抽抽二次encore...
btw....抽抽係咁學講燒賣，太靚，心心，同多謝...真係腦海中係咁重播

個翻譯
好豐滿
11對11

唔好比呢啲啦 唔到港sone葡萄

因為 連 揮手燈 同放低手機咁簡單

都做唔到 無交心 唔識尊重演唱會

真心覺得彩虹海好成功

口音唔差
有潛力講廣東話

算啦 有po都算係咁

仲有大媽笑

放下預覽先

其實今次應援得個幾星期準備時間黎講效果已經唔錯
聽日要更加high為今次巡迴畫上完美句號
練定lion heart 應援先

聽日再加油

抽d廣東話真係

正

好想有一日，會唱廣東歌
不過應該唔會，都係得個想字

太靚喇

Tiffany IG 犯規紅牌

DAY2應援易d 希望ok

聽日早去諗住買週邊
有冇都單機去既巴絲打聚下hea時間

零文字

如果西卡係香港既mini con都有啲機會唱廣東歌
其實係咪好多人脫左西卡飯

希望買到週邊 只求買支手燈，買老番都好阿

我既心入面仲係9人少時

湖人入playoffs機會大D

我心入面永遠都有9人少時美好回億

no worry 老番一定有

得番一場
好high又好想死

一去到成班老翻問你要唔要

佢講太靚啦真係好搞笑果個語氣

港女泰

心心

點心心

燒賣

我買左枝老翻用用下已經壞左 聽日唔想又買

點心心
多謝哂
太靚喇
大家好，我係泰妍
上哂腦

IG direct問咗skymusic 好似話已經無曬手燈

我去到尾二就壞左都唔知fing唔fing好 一fing就閃下閃下
fing多野收埋皮

抽抽好似幾鍾意句野

有個VCR係太妍同d衫打交 我想問果節既VCR有無話係表達緊d乜

追完POST...有D感想想講....

今次成地CON個氣氛比想像中好好多~經過3巡~機海，黑區，唔嗌呢D事~今次已經進步左好多好多.....呢度既SONE打個個O係度收飛放飛...個個都驚場好空~點知接近爆場~跟住咁O岩英國單野而令到D大炮唔係點入場...令到無咩機海情況出現~係一件好事....而今D場入面絕大部分都係SONE~所以真係整到一個屬於香港既粉海~應援方面彩虹海大成功~TWITTER同抽都讚靚~呢樣野一開始都無人預會成功~白燈雖然錯歌~但D人都識將錯就錯~索性2隻歌都舉晒白燈~

係ENCORE唱歌衰左~但D人都識叫金泰妍唔使DEAD AIR~但呢度同TG GP度D人就屌7出國際....大佬AR~未開始之前~你地一開始都已經話左大合唱唔會得~但依家又O係度屌7出國際~唔覺得自相矛盾既咩~定係一開始就覺得大合唱會成功??我當然都希望大合唱會成功~但知道一定唔得~因為我知道香港既SONE係無能力做到人地台灣泰國咁......好LA~到完場唱歌同嗌~又屌....我心諗屌乜9..人地起碼有嗌~起碼嘗試搏2安~但自己唔嗌O係度屌人嗌...呢D乜道理黎??你唔嗌~抽一定唔出黎~你嗌都有機會出~再加上2安係BONUS~點解唔可以頭場就出黎呢??

香港人~唔好下下淨係FOCUS做得唔好既地方~嘗試去睇下做得成功既地方~開頭驚有空位~D人唔FING手燈~D人唔嗌~完場唔嗌2安~依家呢幾樣野完全無發生到~我地應該值得開心~去留意下抽係有眼濕濕~雖然未必關我地事~同埋佢有試講廣東話~呢樣野起碼我睇團CON未見過~應援成功既唔講~淨係將失敗既地方不斷放大~咁樣落去香港SONE既自信心只會越黎越低~永遠都唔會進步...更加唔會變到好似台SONE同泰SONE咁.......

有左今日經驗睇聽日既今晚練下歌

thanks bro
嗌二安果陣
我同個巴打搏哂老命咁嗌
但身邊啲人好似睇戲咁樣 唔出聲
得我地嗌
佢地完全都唔嗌下 真係有啲sad

抽哥拎左應援扇

其實大合唱係會成功
三巡港場encore 唱歌都跟到 係成功
今次係揀錯歌啫 之後都嗌返kty 我覺得唔算差啵

有 sone 話聽晚二安唱 ITNW

我附近d人都有嗌

起碼唱why果陣
大家啲應援都做得幾足
聽到有叫8次kty
呢啲開心野希望大家都講下

要即刻練下歌

呢句真 如果唱I, why, rain 我地唱得最大聲就係啲nanana同埋英文

It's 11:11, Rain, why, I ... D大路歌都有應援
Rain "Do "得都幾好聽

個時全場最high!

我自己係覺得唔係尾場 二安可能性好低
你話聽晚就話姐

認真
因為有睇過台場，之前亦有睇過韓場
不知不覺會有對比，有時其實都對香港場唔太抱期望
有時因為主辦唔配合event，翻譯差到有時大家唔明泰妍講緊咩所以反應唔大
以我自己聽，翻譯姐姐有好多地方都譯錯，亦譯得豪無感情
今日都係，有d位覺得可以歡呼但冇乜人歡呼，
應援可能亦都唔太熟，係sweet love開錯event燈我覺得只有一樣野
就係對歌唔熟...
但幸好地，泰妍心情冇乜點受影響

其實dancer solo同埋band solo果part，大家可以的話就幫手叫下啦
因為真係有埋佢地先有完整既表演
今日仲要見泰妍專登提一次希望我地可以為佢地拍手

希望聽日大家落力d啦
最後一場真係有機會 2 encore
只要大家肯留係到
試下無妨姐

死嗌上去 好high

想問個歌單係咪跟返之前幾場？？

等睇你地既二安片！聽日要翻工去唔到二場

果哨子響左兩次就冇左
dead air左陣
就變左叫kty

Why真係好正

泰妍都好開心 係咁sone time

講左咁多 舉機 拍片

其實都有地方係讚既

唱歌都幾清楚 大聲

執生能力 改返 ancore

粉紅海算大片 係真有唔少手機 美中不足

真心期待 香港 成功 留下好印象

拍手果陣大會拍住啲fans拍手
但見到係頭排d人全部都係拎住手機手機同手機

我反而覺得用 MMLY 其實OK 大家都識睇英文跟住唱 但係好明顯係帶唱出事 張紙無寫repeat/唱幾多次 用哨子吹又好細聲 唔留心直頭完全聽唔到 變到第一段唱完-> 停哂 隔多陣有人帶唱黎多round 唱完又停哂-> 唔齊-> 開始有人執生轉嗌KTY 之後就轉哂嗌名
應該諗下果段完左點帶返個節奏

講真係無諗過彩虹應援會成功
其實我地係可以做到
同埋現場氣氛係唔差
對比之前已經係好好既進步

同埋今次時間真係好趕
冇咩時間比到大家去練習同埋宣傳
如果有多啲時間應該會更加好

真係嬲嬲地今日 坐我後面有2個男仔 2個都冇手燈 又唔應援 其中一個中係到玩手機game 完全冇尊重個場合

呢個堅無禮貌
同埋最無禮貌係成班人對住抽哥同媽好似明星咁影佢地
我覺得好唔尊重 人地都係圈外人 唔好騷擾佢地啦

係一開始唱有啲尷尬囉 中間跟到係ok嘅

個女fans搵抽哥影相
好似初初個保安已經話左唔得
睇手勢似係話如果個個都黎影仲得了啦
但個女fans 就喊咁嘅樣 唔肯走
抽哥先同佢影

希望聽日個場大家團結一致比個好回憶抽姐

如果聽日嗌二安果陣
可以補返飛就好

個個女仔面皮厚到一個點......

睇到條片都扯火

見到望下咪算。仲要煩住人

讚下block A z1314 兩位sone
嗌得好耐力
我坐喺前面聽到佢哋每首歌都由細聲唱
最後嗌2安

不知所謂

最仆街係保安已經趕人 個靚妹依然賴死唔走 強迫合照

我嗰支一啪完
屌點解係鮮紅色唔係紫色

抽IG 係咪後台應援?

抽ig story 扭蛋機係咪香港sone送？

抽抽嬲到要掉波發洩

係咪開唔到所以要咁掉

好似真係舉中指

開球禮

大家聽日加油 今晚早啲休息

係 唱fuck you baby同舉中指

中指唔知 但係我真係聽到fuck呢個字
我見無其他人有反應以為自己聽錯左

有片真係講fuck you baby

其實坐邊真係幾影響自己對成個演唱會嘅感覺
我坐A區左邊第10行左右
雖然都見到唔少人掛住影相/拍片甚至唔fing螢光棒/玩電話
但果一帶聽到嘅應援聲都幾大
有多啲真sone一齊投入個感覺已經好唔同

岩岩突登聽返錄音
真係好似唱左fuckyoubaby
個fuck都幾大力下
(不過好多雜音 戴定頭盔先)

掉完自己O係度笑

明明MANAGER個認證好好笑

你有冇見到你前面有人用相機影相跟住俾個西裝友拉左出去

我以後唔會買山寨應援棒

話說今日用80蚊賣咗一支
盞燈啲光又唔穩閃下閃下
我真係穩定少少嗰陣時
隨著音樂嘅節奏揮棒啦
揮到首歌嘅一半
支棒竟然飛咗出嚟
我手握住我淨番有燈嗰個位
心諗今次大鑊喇
好彩前面位Sone冇介意
對唔住呀
我攞返另一支出嚟
嗰支係我以前買落嘅
今日我最7

死野

我聽到 不過嗰陣時以為係類似嘅歌詞 畢竟唔識韓文

我坐blk b mixer後面中間果區 左右2邊大家都企哂起身
得我地中間無人企 最後我都係企左 比人屌但唔理佢

今日有人丟公仔個下 我見有一個🇰🇷黑色杉的保標即卡拍住個個人

我都係個邊

抽一開始就恩准我地企起身

你係咪坐block a 右邊

你見到

Block B mixer後面有人個位成張坐爆左

扭蛋機入面係咪集資message
見佢開完睇左睇先攞隻蛋黎玩

但到我企果陣 我好似罪人咁

我果枝官方買既都飛左出黎
好彩唔中人

我想知persona個rundown係點
同埋聽日仲有無官方粉紅色棒賣

係啊 呢啲合唱位好正

sky music ig話賣哂既聽日唔會有

巴打咁都有影

我係mixer 左邊 大部分人都有企
我果行成行都單機

放心 大把高仿山寨應援棒場外兜售

我果邊企哂 因為人地企你唔企就睇唔到

走果陣咁岩見到

無啦啦有支野撞到我隻手

咁我寧願用番13年個支棒

我買個支高仿幾靚喎竟然 fing全場都無事，睇黎可以用埋聽日

入我數 對唔住呀